如何可以迫到自己做完運動先返工？

有冇巴打有建議
返左幾年工，足足重左20kg
每日放工又唔願訓，朝早又起唔到身

幾點放工

放6點，但唔會準時
通常都9點幾

返幾點

放9點幾

冇，發下夢好喇

要減重 你控制飲食就夠啦 唔食零食 唔飲甜野 減少食量
做運動燒到既卡路里無幾

痴撚線

番幾點

咁你番工要幾耐先

痴撚線，放咁早
試過由170磅減到140磅， 朝早六點鐘起身跑步， 跑大半個鐘出曬成身汗就沖涼返工， 早午晚餐全部出街食 全部都食半碟。 大半年之後就減咗30磅

空肚跑步得啦得㗎

6點起床跑步
個日返工精神左定勊左？
想試試

搵人狠狠咁屌你一擭
愈真心愈狠愈好
咁你先有決心

放九點幾仲唔識辭

逼自己一個月
點撚樣情況都跑卅分鐘
開始見到有成果就有動力繼續

失戀先

正宗港豬

做運動減得唔多，控制飲食好百倍

早餐份量-正常
午餐,晚餐份量減半
食生果,菜多點,米正常,肉類正常
學習控制呼吸
放工行樓梯,行前/提早一兩個站搭車/落車,番屋企做D簡單拉筋30-45分鐘.
慢慢來,密住做

9點呀

前3者有做緊
試埋行多d

我都想知

由起身到公司60mins

On9?

巴打跑大半個鐘，返工係攰定精神？

精神好多， 條腰都生得直好多。

不過已經有5/6年冇做運動囉... 體重上返155磅， 個人攰咗好多

屋企尖東大約1個鐘
尖東9點返工 (遲到9點半都無咩問題 )

有諗過九龍公園泳池游完水再返

跑親步 我都攰到沖完涼就想訓。。

點解會有人話做運動精神d..

7日入面有1日唔做 果日就精神

唔好跑太耐 半個鐘至45分鐘 會精神咗
前提係要夠瞓 至少7個鐘

你本身唔夠瞓乜都唔做都無精神啦
你瞓唔瞓得夠先
同埋你一次跑幾耐

5-7粒鐘

1星期7日跑30-50mins 6-8k

+1
中學果陣日日跑食幾多都好似非洲難民咁
而家出黎返工無做運動肥到癲
好想跑步但中環海濱又無得放袋
自己又住村周圍又多蝻同野狗
有游過水但keep唔到
懶得帶野

ching做audit?

點可以肥20kg, 求教學

咁玩好易腳已傷

做audit 放9點你就想

Production

我個gym係屋企對面馬路 我都懶

我就覺得咁早做咁高強度運動好困難
倒不如早少少起身 整份精神早餐
加50下push up同郁下個人
平時食野盡量清d 少甜
放假先去跑步
叫慢慢調整下個生活
以前做廚返1200-2200都係咁上下

早一個鐘起身做gym
利申: 試咗幾日，番工好精神，但係夜晚十一點開始冇電

唯有放工做

[member]樓主你份工已經fail左一大半
利申 每日6點起身做運動之後返工 準時收工 夜晚10點訓 一星期做5-6日
好醒神 [\member]

而家我係做完運動先番工
全靠前幾個月有大假去左泰國學左一個星期泰拳
個陣日日都keep住操
番到黎香港就會覺得有日唔做運動會好唔慣
同埋你見到自己有啲成果就會好有心繼續架喇

Rich

運動完番工會好精神
試過就會明

之前早平時個半鐘起身去gym
跑30分鐘+梳洗+化妝
翻工嗰時精神咗
然後夜晚一定會訓到因爲早起

好多人話運動完會好攰，我諗有兩樣野要注意
1.運動係習慣，好多人話跑幾多都唔係一下子，你可以試下自己幾時開始攰，可以15-20分鐘再慢慢加，養成習慣

2.強度唔需要好攰，其實做到有少少攰，個心跳上升咗，我覺得已經ok，假設你日日跑20分鐘，會愈嚟愈唔攰，到到20分鐘你覺得輕鬆先再加時間

飲食方面戒糖好有效，不過好多人捱唔到